風箏呢樣嘢係咪已經係香港消失咗

好似幾年都未見過咁

去大尾篤味有， 唔通中環會有咩

你假日去西貢清水灣大坳門
仲有好多人玩

去大埔，周圍都係